美國眾議院加速審議香港人權與民主法案

今天（10月15日）下午三點半(美國時間），美國國會眾議院要投票是否加速通過8個法案。其中三個是關於香港的，包括香港人權與民主法案，保護香港法案。如果加速通過的動議被通過。這些法案將在今晚6:30被投票。中間沒有辯論過程。

Source：